其實香港人一直都揸住黑警死穴!

黑警嘅死穴係乜嘢呀? 就係起底!

黑警每朝早起身第一件事做乜嘢呀?
就係蒙面!

大家咁耐都好似忘記咗呢件事!

黑警點解要蒙面, 因為知道自己做衰嘢, 唔敢見人!

黑警要蒙面, 因為做衰嘢會畀人告,

更加重點嘅係, 黑警都知道自己做得唔長, 將來要辭職或者冇得撈, 咁佢蒙面唔比人知就以為將來可以從新做人!

所以揭穿佢哋嘅身份, 起出佢哋嘅真身

咁佢哋就無處可逃,

一世都會因為所犯嘅罪行被追究責任!

所以, 唔好畀佢冷卻, 特別黑警側邊嘅人, 屋企人, 親戚朋友, 同學, 舊同事, IT9,

收集佢哋嘅資料, 替個別你認識嘅黑警開file, 將來總有一日, 就可以舉報佢哋!

721

當黑警嘅真身被拆穿之後,
連同佢哋所犯嘅罪行被公佈,
當累積到一定嘅數量,
黑警勢力就會自動瓦解!

所以每個人由少做起, 唔好貪多, 只要有每個香港市民負責一兩個黑警case, 積少成多!

推

由而家開始, 搜集你認識嘅黑警, 甚至係親戚!